<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>My New Hugo Site</title><link>https://blackestwhite.github.io/</link><description>Recent content on My New Hugo Site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Wed, 01 Feb 2023 09:08:38 +0330</lastBuildDate><atom:link href="https://blackestwhite.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>محیط توسعه و دیپلوی من برای ربات تلگرام با گو</title><link>https://blackestwhite.github.io/posts/go-telegram-bot/</link><pubDate>Wed, 01 Feb 2023 09:08:38 +0330</pubDate><guid>https://blackestwhite.github.io/posts/go-telegram-bot/</guid><description>اول فوریه هستش من قصد داشتم از سال میلادی جدید (۲۰۲۳) بیشتر بنویسم ولی همین اولش خورد تو ذوقم سر بی نظمی هام و عدم درس خوندن در طول ترم و خواب و برنامه و زندگیم همه بهم ریخت ولی خب جون سالم به در بردم.
خب قبل از هرچیزی بگم استک من:
۱- git
۲- github
۳- bash
۴- Go (Golang)
۵- MongoDB
۶- Docker (با docker compose)
۷- Redis (اگر ریت لیمیت و کش نیاز بود)</description></item><item><title>برنامه نویس احمق یا فروشنده نابغه</title><link>https://blackestwhite.github.io/posts/dumb-programmer-or-genius-salesman/</link><pubDate>Fri, 13 Jan 2023 20:12:59 +0330</pubDate><guid>https://blackestwhite.github.io/posts/dumb-programmer-or-genius-salesman/</guid><description>اخیرا دارم سعی میکنم مهارت های کار تیمی، مدیریت و رهبری رو یاد بگیرم. لاجرم درگیر نکاتی از فروش شدم.
یکی از نکاتی که بهش رسیدم این بود که گاها افراد برای پروموت کرد چیزی که میخوان بفروشن یه جور درگیری ساختگی ایجاد میکنن.
برای مثال من بیام بگم ۲ + ۲ = ۵ و این یه چیز قراردادیه حالا پنج نفر بیان بریزن توی پیج اینستای من کلی کامنت بزارن.</description></item><item><title>استفاده از v2ray در لینوکس - کلاینت v2ray</title><link>https://blackestwhite.github.io/posts/use-v2ray-under-linux/</link><pubDate>Sat, 17 Dec 2022 01:47:03 +0330</pubDate><guid>https://blackestwhite.github.io/posts/use-v2ray-under-linux/</guid><description>از حدود دو ماه پیش که با کلاینتای مختلف v2ray سر و کله میزدم. بنظرم زیاد جالب نبودن تصمیم گرفتم کلا به صورت خام از خود core و دستی نوشتن کانفیگا ازش استفاده کنم.
نصب v2ray از لینک زیر v2ray-core رو دانلود کنید
https://github.com/v2ray/v2ray-core/releases/ از حالت زیپ خارج کنیدش
unzip v2ray-linux-64.zip -d v2ray-linux-64 بعد از خارج کردن از حالت زیپ فایل های مربوطه رو به صورت زیر با دستور mv جابجا کنید</description></item><item><title>رد کردن اینترنت ملی بوسیله ssh</title><link>https://blackestwhite.github.io/posts/bypass-iri-firewall-ssh/</link><pubDate>Fri, 07 Oct 2022 08:16:29 +0330</pubDate><guid>https://blackestwhite.github.io/posts/bypass-iri-firewall-ssh/</guid><description>به دلیل مسدود بودن اینترنت در ایران، در صورت عدم دسترسی به اینترنت آزاد باید 2 عدد وی پی اس برای پرش از دستگاه با IP ایرانی به هر دستگاه دیگری که IP خارجی دارد (بهتر است اروپایی باشد) آماده کنید.
این قطعه یک پروکسی Socks5 را در شبکه محلی شما باز می کند:
ssh -C -N -J user@iran user@foreign -D 0.0.0.0:port کلاینت برای اتصال در تلفن های همراه:
Brook - برای کاربران iOS Socks Client - برای کاربران اندروید ترجیحا سرور ایرانی که تهیه می‌کنید در دیتاسنتر برج میلاد مستقر باشد.</description></item><item><title>تب و تاب ارز رمزنگاری شده - کریپتوکرنسی</title><link>https://blackestwhite.github.io/posts/crypto-hype/</link><pubDate>Wed, 01 Dec 2021 16:06:46 +0330</pubDate><guid>https://blackestwhite.github.io/posts/crypto-hype/</guid><description>سلام خدمت همه خواننده های این پست
قصد دارم توی این نوشته از اتفاقایی که داره میوفته و میبینم(از دید یک توسعه دهنده) بگم تا افراد سودجو شما رو اسیر دست خودشون نکنن
چارلز پانزی - مطرح کننده طرح پانزی یا همون هرمی
پدر من مدیر مدرسه هستش، هفته پیش به دعوت دوستانش به جلسه‌ای دعوت شد که گویا یک توکن/کوین رو معرفی می‌کردند و قول سود n درصدی می‌دادند به خریداران</description></item></channel></rss>